集百家缺點於一身嘅肥仔，你問我答

肥毒柒矮蠢鈍悶性格差呢啲基本野啦

我都係

肥人賓周係咪短啲

邊百家？可唔可以列出嚟

你睇唔睇得到你既gg?

梨吾巧搞串個party wo

係呀

唔可以

不了 我咁fit

用50倍顯微鏡睇睇到

我肥都大隻過彭于晏 瘦咗仲得了嘅？？

好煩

Me?

成個波咁圓菇碌

樣衰嘅肥仔減完都係柒架啦
你估個個都係波子哥哥咁靚仔咩

點解你要幫我

我根本唔想減